一人一個返工消除睡意方法

拎橡筋一野彈落隻手道，會醒一醒

早瞓

齋啡幫到你

認同

返工訓教

通常會訓一陣

訓夠先返工

🚬🚬

叫女同事唔好比我訓

頂

叫女同事含醒你

諗起前度

試過用筆插自己大脾都仲好眼訓

打住機做野

大嗌宇宙大爆炸，所有人望著你，就會醒

eclipse當藥咁食, 瘋狂啪丸續命

食撚到你肚痛

齋啡

訓一陣

瞓覺

10點訓都無用
所以依家例牌返到公司訓返個零鐘先開始做野

認為冇咩用

點都要飲咖啡，唔飲就唔使做

成癮的

打飛機

去廁所訓陣